{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_052606",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-07-26",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "광덕사_1"
    },
    "text": "広徳寺は槐山郡道安面広徳里山21-2番地に位置する法華宗所属の寺院だ。 寺院は巨大で高い山に寄りかかって位置せず、低い普光山という野山に位置している。 ここは名山である白馬山の一筋である普光山だ。 寺院は高い山に寄りかかっていないため、全体的に高低が大きく変わらない。 寺院の前面には広い野原があり、古い瓦片などが発見されるという。 ここに位置する石仏は古くから霊験あらたかだという噂があり、周辺の村で礼仏を捧げたという。 以前はここを弥勒堂、社名は天光寺と呼んだ。 1949年に現在の広徳寺が作られ、李妙蓮菩薩によって創建されたという。 その後、寺院は広徳寺という名前で知られてきた。 1978年には大雄殿と新しい寮が建てられ、最近は2階建ての大寂光殿が新しく建てられた。 石仏立像は高麗時代に作られたもので、現在もここに位置しており、彫刻が力強く雄健だが細部彫刻は繊細に表現されている。 広徳寺は広い敷地に位置し、高麗時代には巨大な寺院だったと推定される。 現在は石仏が当時の寺院を象徴している。 光徳寺を訪問して高麗時代の寺院を想像するのも楽しい経験になるだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "広徳寺はどこに位置していますか？",
            "answer": "広徳寺は槐山郡道安面広徳里山21-2番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "広徳寺は何宗派に所属していますか？",
            "answer": "広徳寺は法華宗に所属しています。"
        },
        {
            "question": "広徳寺はどのような地形に位置していますか？",
            "answer": "広徳寺は低い普光山という野山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "広徳寺の前面には何がありますか？",
            "answer": "広徳寺の前面には広い野原があります。"
        },
        {
            "question": "広徳寺の石仏はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "広徳寺の石仏は高麗時代に作られたもので、彫刻が力強く雄健でありながら細部彫刻が繊細に表現されています。"
        },
        {
            "question": "広徳寺はいつ創建されましたか？",
            "answer": "広徳寺は1949年に創建されました。"
        },
        {
            "question": "広徳寺は以前どのような名前で呼ばれていましたか？",
            "answer": "広徳寺は以前は弥勒堂と呼ばれ、社名は天光寺と呼ばれていました。"
        },
        {
            "question": "広徳寺の寺院施設には何がありますか？",
            "answer": "広徳寺の寺院施設には大雄殿と新しい寮、そして最近新しく建てられた2階建ての大寂光殿があります。"
        },
        {
            "question": "広徳寺はどの時代に巨大な寺院だったと推定されていますか？",
            "answer": "広徳寺は高麗時代に巨大な寺院だったと推定されています。"
        },
        {
            "question": "広徳寺を訪れてどのような経験ができますか？",
            "answer": "広徳寺を訪れると高麗時代の寺院を想像する楽しい経験ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 357
    }
}